veuro ve303

有無人聽過依個牌子既車胎
有無咩評價
香港啲fb gp都見唔到有

Veuro係系列名，唔係牌子
Dunlop嚟

柒咗
如何架

當係普通胎囉 唔好期望有咩性能